【嚇到傻 發生咩事？！】屋企樓下間中銀 無端端執柒左！

間野我出世果陣已經喺度，聽講大大話話開左30幾年，無端端執柒左，好彩早排一早拎哂啲錢出嚟。（喺邊度唔講啦，費時自爆）

唔通真係比連登仔撳到爆廠？！